點解玩野要入公廁

撚雀?

因為你係冚家產

土地問題

投野既野講意頭既姐

難道你地洪興投得，我地東星唔投得呀？

意頭黎姐 哎咗邊有得收口架

因為你係king of the 臭口，我就變左Gentlemen

呢個問題要問政府點解土地不足🤭